[搵歌聽]一人一首90年代日文歌

「Dear My Friend 」MUSIC VIDEO / Every Little Thing

先貼為敬

泉水姐姐所有!

聽緊

華原朋美 [ I AM PROUND]

好撚靚

月光 鬼束ちひろ

自膠
首歌2001年發表

泉水

呢排玩神魔之塔嘅肯定有聽過佢哋嘅BGM，就係呢首：

好聽呢首

Trf 寒い夜だから...

DEEN 翼を広げて

有改篇過廣東歌，唔記得係咪許志安唱

Glay ずっと２人で...

X-Silent Jealousy

boys & girls PV 57秒到1分3秒J 死人

中島みゆき X 宮下文一: いつか夢の中へ (1999)
Cover version (所有中島原唱音樂, YT 都被禁)

ching 識波
我都勁鍾意trf 另外globe 都勁正

好有90年代嘅都市感

Spitz